+++
date = "2016-09-12T10:00:00+03:00"
slug = "teacher"
title = "Учитель"
+++

Я работаю учителем в школе. Вместе с коллегами пошёл играть городское ориентирование. Один из {{< sc "КП" >}} — в спальном районе между гаражами. Пришли туда. На гаражах граффити — портреты в полный рост меня, коллег и других учителей нашей школы. Вдруг граффити начали двигаться и поворачиваться к нам. Я испугался и проснулся.